香港邊度有edm場可以倒數去？

屌，度度都係bar, 想搵個場尻fing下都無
有無好介紹？